［I/A]Puzzle&Dragons[68]下個post同你69

正皮係我比樓主

皮已正

有冇d組開寶玉打

照舊 負皮抽一個送ps4pro

送左幾多部

大䄂

神

你地全部刀系殘廁！

閃光葛做乜收台

我係魔法系呀
你就刀系

個幾粒蛋蛋獸又唔係勁，都無份up

想問下大家
我火隊應該主力投資邊幾隻
同埋咁組有冇錯？

冇玩1年想玩翻

轉生火北
轉生戰女

火丁>all

This is good

根性+盾+1%超高傷害+天降 =最難降臨

邊到難

麒麟搭隻光明王輕取

( Show Blocked User - 小米周(第四) )

對於最殘戰士好難

咁都block

重力 明王

貼BOX用IMG=死罪

除非你係巨頭

正評是我給的

識貨牙清

泡狗張圖長d

想睇你開台

頭先唔記得隻王有根性 陣間再屌過

我訓喇
連續2個星期每日訓得3個鐘
仲要有日通宵😂😂😂

想買個背囊搭鐵丁用 有咩推介

早抖啦你
訓啦柒頭

落巴士撞到個電視如何不失霸氣

撞多幾下
撞爛個電視為止

之後大叫一聲「我呸！」

拆左部電視佢

撞多嘢

如果我打暗黑龍
頭尾用綠帽+火不明神王繼承
中間塞草轉心珠防封隊員
咁樣打穩唔穩,有咩要注意

前面你點打？

啲hr狗7點半都未收工

搵人curry你好過啦

連擊嚟架喎

可唔可以慢慢磨死佢地?

齊隊未

我中間係唔係應該落暗屬覺醒減傷既寵

2邊都冇

你有冇睇過關野

全部得一下 可能真係磨到

關野用綠帽係一定要暗減⋯
綠帽好像只係擋頭關，第2關重力落50%轉暗屬慢慢磨剩返2層，希望冇記錯

用根性天照磨咪得
之後尾關風神再中間4重力禁死佢

係咩？我自己第1次打用哈仔
之後都跟template秒，啲磨到2046既冇乜點留意可能記錯左

春
幾時先有凍冥魔

春
幾時出合作料

D聖誕龍終於回番水

1粒石都唔比

1粒石都要乞

性技超強、高潮連發的太陽之子 - ひなた澪

我是乞兒
我是雞

搵粒石掉死我啦
我係乞兒 多多都得

仲未實裝轉生

我係咪入錯post 點解上面咁多人討論pad既

每星期出幾隻之後三月尾先實裝

係
你同我扯

地方既遲仔需要支援!!

求一隻柒J LINK 光天/暗無效/錢印/1RD無敵盾

咩叫柒J

桔梗

戰女神

G

場已入 等我好消息

又傷害?

遲到總好過冇到

沒有期待
就沒有傷害

請珍惜愛里

請珍惜棒球妹的2橫

我認同

遲左，呃唔到友情lin

新會然 明明之前已經答過你一次

專登問
我未回post之前已經link咗桔梗 放埋出嚟

柒丁都唔知 而家d新會然

新會員？

成班傻鳩

笑到反艇

垃圾連登開放埋d咩邀請碼

正式宣佈雙山本刷龍魔界有天降係垃圾

dim gun

下次等我改返個型名先ok?

宜家都好型

OK

龍魔個亂入率好似差過之前

咁實惠型唔型？

係呢度 我要多謝新會然隻柒J

可吾可以幫禾代打牙

又有mk小學雞入侵

大家返呀joe到啦

改極咪又係雞

face我們了解您不想看到廣告的心情⋯ 若您願意支持巴哈姆特永續經營，請將 加入廣告阻擋工具的白名單中，謝謝 !【教學】

呢句真

你都係咋

呢句都真

閃光神呢排唔開台差d想del驚

想多謝ching0隻+1c

del左apink

你兩個都係我隻雞咋

你地係咪個個報哂名join青令既轉G興趣班...

點解個個都變哂轉G聖手

apink世界第一

無火狗典算

啜啜

diu 青g訓左

有冇巴打有啲放置Ac借黎玩下
想玩返但入唔到舊AC

遲啲先去得返晚晚開

聽左《單車》cover未

坐時光機抽
或者用多隻椿 不過未數過夠唔夠sb

4椿

Bullshit man

轉珠又勁唱歌又好聽
點跟

閃光明明係直接買，係到笑鳩我地小薯要刷

暗埃大流痕 幾時離地到個個都轉到暗埃

我刷嚟賣MP買S-

好撚悶

笑乜春 你咪又係

我唔會啜我啲雞

想乞個AC都咁難

俾少少淘個多石ac返嚟好過啦

笑你咪笑你 笑你唔起牙

頑龍王 有冇快刷？

屌，2pack石中得干將
其他全部伏金/銀

樓主係雞

😓我中左5隻加三粒蛋

港豬出沒注意

你都係雞

有冇清泉同我一樣 一下都無抽

When it turns midnight, it’ll close
半夜我就閂門架喇
Will you please hurry a bit?
你可唔可以快少少呀
Knock knock knock knock
敲敲敲敲
knock on my door
敲尻我道門啦
Knock knock knock knock
敲敲敲敲
knock on my door
敲尻我道門啦
When nighttime comes
夜晚o既時候
The door in my heart opens
我心入面道門就會打開
I need someone (someone else)
我好需要某個人o既時候
You keep pacing back and forth
你竟然响出面渡步徘徊
You keep stealing glances
竟然响門隙度偷望
Knock knock knock knock
敲敲敲敲
knock on my door
敲尻我道門啦
Knock knock knock knock
敲敲敲敲
knock on my door
敲尻我道門啦
It’s obvious, you’re a playboy
好明顯，你都好撚識玩
Even if I test you out, you’re a bad boy
唔撚洗試吓，我都知你好曳曳
I need to be sure, knock knock
但係我都好想確認一下，快啲敲我啦
Knock on my door so my heart will open
你敲尻我道門，我入面個心就會打開架喇
Knock hard Bam! Bam! One more time Bam! Bam!
大力啲敲! 敲到啪啪聲啦!
Baby knock knock knock knock
寶貝! 敲敲敲敲!
knock on my door
敲尻我道門啦!

零課狗邊有石抽，最多都係去模擬機扮抽下就算

仲邊度有模擬機抽

鐵丁部電話

今晚你就知死

收嗲啦

被選中既遲仔

又傷害我

巧悶

上個月送左成劈石喎清
我出名清泉都拉左十幾下

呢批出率堅低
已經聽過唔只你一個悲劇
等過左冇5up都唔知點抽呢5隻返黎

ching ho ball

決定棄驚 有冇挽留

矛
禾跟機

唔挽啦清

鐵丁

呢到我話事!

一齊棄驚

棄晒邊個助養肥仔
我先走一步 你地殿後

Ching0一個頂晒啦

神去左挽白貓

到時抽神up
你方唔一車車出黎
你有無見過有人話缺舊果5隻勇士架

我到而家仲未抽到火

一抽中干將

終於有隻寶石G

但係火

但呢批係6星,應該難抽過舊果批

下
寶石G有火架咩

又抽

屌你老母

我代屌鐵丁屌埋佢菊花

干將大哥
我硬起呀

唔記得MC都係受害者

愛里依家有兩個窿

比我屌

一個噴精
一個噴屎
你要邊個

Why not both

嗚哇聽日終於有凍冥魔
但8點屌你老母 今晚唔洗訓都似

玩pad 玩到咁 757d 呀？

要兩碌先得

仲玩pad

呢兩三日pad 都係入機械人rush 清體 但都係未拎到甩石

幾時出3p協

我愛山本 武

我愛山本彩

Weak

一抽鑽強 守護龍

我又中銀

伏鑽慘啲

我中拿破撚

有用
利申H咗隻

你地一得閒就會抽蛋，邊夠你地玩

日日派石

新手留名

甩甩甩甩甩

屌，雙極一撞到卜卜鳩定唔知佢個frd 就輸硬

巨頭冇得跟

沒有閃光台的日子第唔知幾多天

其實尋日晏晝開咗陣

終於完成閃光神 教果隊暗娜

成晚冇訓等凍冥魔

唔駛返工牙?

抽到G未？

想借寵打挑戰關有無人幫手，
我想要2隻MIRU

Miru

唔係用咩打好

用新劍人幾好打
或者藍染
無條件5-6倍拉u夠清前面啲垃圾

挑戰都轉十字

2樣都無WO

大神連人地點打都要管

蜻蛉GOD,我ADD左你親友

水射都簡單，不過未咁易執得齊隊員

食神

yes 好撚煩
借就一聲 唔借就兩聲

BTW 轉jor

我見到，唔該你先
不過我都明既，大部份人都唔鐘意玩磨隊

入場啦，唔該哂

仲未執?

通宵打ghost recon，其實ok喎，同frd一齊打當係co-op版metal gear玩潛入幾過引，應該keep2個月有興趣

有你點執

永續pad

馬會幾點開, 趕住收錢

收咩錢 今晚推埋落李城度

推埋你OK?

大股東唔係你咩

公仔鋪門口等

笑夠未

功能內衣ok?

巧 今晚7點 愛衣為証

帶埋把專武隊你菊花

渣車撞極都撞唔死啲平民

UPLAY改個名做FUKYUBOI話個名唔APPROPRIATE唔比用

老老實實，今朝岩岩訓醒開電話一睇，仲以為雲爺爺咁勁主場贏翻5比1，結果認真睇清楚D後......

訓醒見到比數 1:5 ，係咪次回合未踢？

係就好，我勁憎拜

屌死撚左

屌 9點打黎，你返工姐我啱啱先訓 仲唔肯收線講成15分鐘係到問嘢，樓上又裝修

全部仆街死啦

係先唔好
贏返未俾雲老賊又執返條命
今次羞到貼地我食住花生等睇戲
最好今年斷埋前4魔人仲好
雲老賊下台換另一個雲爺爺上唔知有冇得諗

心囝搵你

去激情唱LUNCH K

預左😂點殺倒boss

好似食心仔咁

其實BOSS係十字心下無一下打得死我
係自己ON 9,太耐無玩MIRU,出完佢招技我等佢7秒先起手
但又無HOLD實粒珠,有3粒心痴埋左,消左串就比佢啪啪啪死左

禾要屌帥

有無人協雅典娜, 刷異色版?

咩隊

賣走山齊士叫屌師帶埋dybala過黎，jer啦

其實pad有咩好玩 來來去去都係手指轉來轉去 轉條女粒lin好過啦

吊帥分分鐘大獲過老賊
都係雲爺爺好
摩佬當年第一次教軌隊班底
都係大半雲爺爺砌出黎

我轉開一囝粒蛋
爽爽der

啱呀

今朝一開Livescore以為livescore hand左

同我激情對話

轉珠未

轉梗彩妹胸口2粒珠

玩緊愛衣

玩厭左

以前冇奧燒 冇山狗 得D辣殺我廠米又係第四
山狗米又係罪人奴之流
雲爺爺先係最重要牙

AcmaGame完咗

今晚all in疤反cup
訓醒收錢

成日係度笑鳩雲爺爺做咩

次回合都未踢 就係度出來笑

下個禮拜炒返你4:0呀

時光機發明者

Yes ar
雲爺爺=阿妓救世主
no雲爺爺,no阿妓

請各位專心討論PAD

請問miru係咪世界第一

同你一樣

4阿狗
5猁
6獌

聯賽最後排名

畝錯
所以快啲炒左老賊去請返雲爺爺

艾十卜 摩連六

我叫來歪

我已經預見到00q full saber會點出

又拎舊舊骨出,垃圾

二毛

大球

呢隻RED FRAME冇乜人野咁，好係炒唔起

大JJ

守狗

你係狗

我都無興趣理seed機
00d機流線型真係好好J

組團去台灣打邊邊

今晚11點赤柱碼頭集合一齊遊水去高雄再上台北

風神為記

啱啱1號第一水METAL BUILD 00 7劍訂唔到，睇黎又要食炒價

風神為記

俾 D 熱湯 chit 到
辣到跳舞

暗號係blue o

再等囉

終於羸左，多謝大家D MIRU

食神仲有玩

得你冇玩咋鐵丁

我愛閃光

日日都玩，玩過咁多GAME最好玩都係PAD

原來我耐唔耐都分唔到閃光 & 報紙

屌你抗神G要幼龍王同究進暗major係咪痴撚左線
想升隻玩都無得

任打架喎

閃光愛我

仲未諗到晏畫食乜

女

光加熱就等於火
火加光就等於我

葵廣譚仔ok?

你就好啦有得諗
me日日落m記食二手薯條

鐵丁係乞衣

去得葵廣去食雲南米線唔好

你睇下丁龍啲料先啦
咁小野都好意思叫春

呢個我唔怕認

幻龍王
錢關常駐，solo 都易到喊

5 色 major
技術關裏關常駐
高機率掉落，自己升都好易

係咁痴線o架啦

乞到部機未牙

機皮任打

幾時帶我打

留名睇你聽日抽唔中

說起來我條丁龍換返黎都仲未郁過

幾時出華龍 整唔到光槍型

我都要升隻暗龍女

窮撚食15蚊燒賣飯咋

x2

食開二手米線
尤其食到 d 靚女口水尾
感覺好似同佢打完車輪咁
食得寧舍開胃

仲有無人玩架

老老實實，性價比最低根本就係燒賣飯

同少佐一人一啖

二手豬樓強正啲，有唇膏印

燒賣 飯 呢樣平啲

窮到lunch都冇錢食
有冇人助養小妹

岳飛可終生美麗

支持

過黎搭枱 我地3人SHARE
葵廣3哥等 愛衣為記

一齊挽新驚啦

岩岩出個時咪有得買黎打囉

有咩挽先

想屌閪

我有比你屌

邊度等

早放
幾時搵我

又最強濕凍，好彩未收啲羽絨

お客様にご予約いただいている以下の商品の発売日が変更されたため､
お届け予定日を変更いたしましたのでお知らせ差し上げます｡

｢METAL BUILD 機動戦士ｶﾞﾝﾀﾞﾑF91 ｶﾞﾝﾀﾞﾑF91 約170mm ABS&PC&PVC&ﾀﾞｲｷｬｽﾄ製 塗装済み可動ﾌｨｷﾞｭｱ｣
→発売日2017年3月25日

comeon baby

uplay名 ： F0kUB0iNi
鞭個on99買左pc版ghost recon可以搵下我

幾時有得進
d細面具同聖誕意塞住曬

今尸有料

係唔係得香港呢邊 D 地區先咁濕鳩
成日凍 + 落雨
人都癲

我有個 spare 閪
邊個想屌閪o既我寄俾佢

濕凍為大地帶來

臭黑絲

求教，剛jb 左，google 搵過試左好多方法都解決唔到PadR 彈app, 請問巴絲有無大法？ thx

無野做又係度J 00q full saber

唔jb

有冇c組巴打 求carry1場洛基覺醒素材

ID 160363979

rg7月先出，等死人

轉左半個鐘珠 又有棄驚既念頭

唔敢踏入hku領土

最憎剎那 中二到呢

we are going to the polytechnic

都係基拉高質

成功又乞多3石 差機波上面果d 乞唔到

最高質一定係羅蘭
想典玩都得

駁唔到
人生然家

一粒星都無清過 我驚清完睇心理輔導倒蝕😫

朱古力先正
童年比人通櫃結果變左幼齒蘿莉控

我愛少佐

仲轉珠

一仔呀 誰都喜歡你 鐵丁也自豪

黑皮短髮 不了😡

永續pad 唔撚比佢執

打到gay伯，仲差兩層

咁就唔好入驚浪費9ho server 流量

淫淫期望可達到
切JER爆袋死得早

連續3日冇料
係咪邊位清咁重口味綁左八婆起屋企連續抽插左3日

話唔定八婆係靚女呢

mao 咁o既樣

背多fun都成日中伏啦⋯
何況八婆連背都

聽日又有超值 set 可以乞

o岩撚哂我呢 d 乞衣雞

MAO不知幾正

得果5甩

今次10甩 fatfat

乜原來今次有10甩？

零課堅拒課金

收到風下星期無活動

BAM

明明今個星期活動玩埋下星期

好耐無抽過蛋

課課佢 支持山笨

請轉投$#P

好耐冇課過金

你仲記唔記得你當日為左課金唔記得落車

仲以為馬強親自落場踢，點知係打機，失望

閃光條j有17cm
報紙就得11cm

隔住個 moon 鬼知佢地幾長咩

摸左金龍手仔三下連光g條毛都見唔到

3 下

咁耐都未講jk,新暗天 分歧

點只呢幾隻 ...
仲有 30 幾隻 ...

摸夠300下先出黎賣橙啦，唔係比人笑架

HA 又冇料

坐監坐左幾日,乜隻木古老會變性

到時真係摸o左 300 下
又會有人話
「戇鳩仔先至會而家去抽蛋」

到神 up 先摸o左 300 下
又會有人話
「戇鳩仔先至會抽神 up，梗係等 XX 合作出」

到 XX 合作先摸o左 300 下
又會有人話
「戇鳩仔先至會課金」

on9先會玩pad

唔玩先唔會做戇鳩仔

到你放棄乜七都唔抽
「戇鳩仔先會玩PAD」

100%堅料 八婆會係不久既將來出料

到你真係唔玩 PAD，玩乜乜 Game
就會又人話
「戇鳩仔先會去玩乜乜 Game」

到你咩都唔玩o個陣
就會又人話
「戇鳩仔乜都唔玩 out 柒 date」

yes ar g...

木古有無人買

「最新通知」
由於本商品預購踴躍，如５月份出貨的數量達上限，預計將可能提早結束預購。
若提早結束預購，我們將調整後開啟二次預購頁面。

預計６月份出貨的預購頁面，將再度於本網站內進行告知。

2017/01/10更新
RG 1/144 OO QAN[T] FULL SABER [2017年6月發送]

這產品的生產數量有限。
如已達到預定銷售數量就會終止預訂。敬請見諒。

屌你限量黎架原來
普通模型鋪會唔會買到

所以玩乜鬼PAD，玩PAD POST就夠啦，冇成本又可以玩野

上網唔使錢 ?
用電腦唔使俾錢買 ?
用電唔使俾電費 ?
就算去公共圖書館，搭車唔使錢 ?
行路去 ? 行到肚餓唔使食 ? 食野唔使錢 ?
唔使食 ? 口渴唔使飲水 ? 飲街水 ? 肚痛要睇醫生呢 ?

FOREVER LOOP .... FOREVER LOOP ....
(調寄王力宏 forever love)

會,貴D咁解

收工未

樓主很清楚收兵好過做人

咁等遲下有心機砌再買
好驚買完放係度封塵

大神真係好mean
上網都唔俾

要返工既咩

好柒，堅出PARTS都唔買

返緊呀 吹呀

買到 , 不過要早D買,好似以前Z , 都出過粉紅色版同Z3 紫色版
依家都唔係間間鋪有得賣
何況OO Qan hot item 黎

好似信和間孤注仲收緊訂賣$260

你唔返工又典養禾呢

個樣其實怪怪地

頭先interview 好彩淨係考打英文同excel 見隔離要中文 考到我瀨dee

利申：筆劃撚 最後仲早左完成

靜雞雞插支咪,裝埋個語音輸入

╭∩╮( ͡⚆ ͜ʖ ͡⚆)╭∩╮

我用轉珠打字法

仲未收到你部PS4 點計

個hr 醜女無眼神接觸，係咪炒得佢

排隊啦
我都未收到

會唔會係你樣問題🤔

一個月500
我度日如年架喎

死埋佢添啦 咪唔洗用錢

100蚊係課d乜

最尾個項起碼加多2個0啦

整係打機課金個數都5000啦
我唔飲酒唔搭的士又有咩用

課line

鐘丁唔煙唔酒唔飛的齋課一個月都唔止5000啦

所以幾時都話做住清泉
睇住班大神課金一齊鳩嗡冇得輸

去平gay會告鳩佢

下星期無rank狗超 睇

唔洗搬鐵丁出黎 巨頭都每個月1000+石

悟飯=阿斗

你係咪打少左個零

今晚疤反cup我就裝game課夠一年石

前幾日睇青令又有逗號

我今個月份家用呢

呢度STANDARD 月課5000-10000先叫零課

500算得乜

你都有

Ching0港版tgp黎 逗號無消失過

去左白貓到

人地親生老頭係阿樂，受精時HI到少少悟空DNA都變到超西算係咁啦

今晚早d訓發個好夢啦

我果個份呢

決定買鐵丁對家 佢含撚我就fatfat

佢含左大半啦

幾時刷

買左 疤狗 3-1 4-1

等收錢課夠2個逗號

順手買埋大呀嘛

ok 補多1pack大

呢位手足又性so妖我

沉迷賭博 倒錢落海

跟鐵丁 聽日靠你開飯

鋪完草皮 食草啦

今晚有場必中馬

咁系咪買巴黎贏牙😭

洗唔洗落防坐?

R4 想知再講

買咗疤5:0

疤會贏
但光榮出....

結他佬真係好玩

玩0波唔好？

無兩隻木和龍 組唔到主木

又矛究進料

我而家咁組

木和龍 link 冷面
轉木印 link 木童話
抗神機
紅鬍子 link 暗寶石

兩邊隊長唔 LINK 野

打極 1 好爽

極一 轉十字

唔係點樣 kill time

之前木和龍打極一不知幾爽

我試過用 6 隻水和龍
打到咖哩手殘打唔入 65%

我木和就落左隻須佐/賊仔開減傷+轉十字心硬食一野再KO佢

刷下頑龍先

之前手痕升o左隻 2 號
用o黎 link 入廢狼隊玩

勁勁

今日八婆竟然真係0料

用4隻左光右暗 cc到完😘

帶咩盾
帶隻G爆死佢咪得

跟閃光學嘅

巧串

巨頭真係好mean

我單機點打關你地撚事

四木和打極一個時都未出G

唔係標準隊=笑

我就係標準

細細個就跟呢度啲大神學野

人權🙇

標 ? 邊撚度標呀 ? 睇過 ?

鐵丁就係俾佢地笑到棄左

鐵丁係笑你地笑到條腸跌左出黎
健康問題先棄咋

D究進似想拖到月尾

還我執行

你咪9up啦
佢俾人笑淨係抽到火g
怒抽之後又係得火g之後棄左

想放acc
有無手足有門路

笑夠鐵丁未

其實我係見到大ching 有究進先玩番

禾法國暗戰國無乜用 轉左米6團長
3手指 爽‼️

dg都出左張合作圖, 8婆仲係唔肯出來9up

為隨便都一車車既公廁棄驚

收到wind 執行黎緊玩十字

咁你打算笑定唔笑

緊係0天降 400倍

你好快又del多次驚

再ff 繼續控血

笑到啲腸跌左出黎

有無圖望下差邊啲未進

滿血400
99%以下200

唔知潘潘改幾多倍

我記得爭執行同新天同咸書

代行世界第一

水埃青龍

仲有咁多街數未找

右上角嗰幾隻出咗圖唔知幾時先實裝

畫師表示
屌你老母

畫撚緊啦仆街 咪撚催啦死肥仔

英雄神機械人執行值得期待

大佬呀 咁快出晒點捱到4月
所以話而家d 90後唔為老細著想😂一味識衝

英雄神有潘潘做版

潘潘轉生會變幾多倍呢

大ching 會唔會變玩uuu 期待

英雄有咩好期待
覺醒果4隻=小潘
小潘轉生就變1.5
九成係咁

31號一次過俾你地進晒佢啦

一日出一隻都夠佢出到4月有突

所以話e家d80後 食古不化

仲玩pad
利申10後

整咁多進化webpage搞update
It狗做多幾多野 sexy又要日日開工 畫畫個肥仔仲要買睡袋
9ho執笠唔洗進啦

重點
人地日日番去坐
竟然叫佢做野

執柒左去啦

呢幾日假料都係出左2條就收工

佢明顯parttime 黎
你估雷丘咩

木魔冇倍回
我要 overheal

推薦玩火明王

收到風就快出100%重力

點解我入唔到人協

一入就彈個 xxxx杯 出黎 有冇人試過

冇野玩都咁多人討論PAD

Ban 左
收唔收aac

有鬼用，一見XX傷以上無效就收皮

無啦啦做咩ban我

賣av啦你

打倒三上yuwa

收到風就快出解除XX傷無效連100%重力

玩過啦
回到 30 幾 40 萬

連我弱小的內心也被 HEAL 了

pm

森仔又開live 唱K啦
真係膠興

我公司有個同事個樣成日食o左屎咁
叫佢做野就即刻整個「咪柒叫我做啦屌你」o既樣
呢排我先醒起，個同事個樣 (連髮型 / 膚色) 同心仔一模一樣
怪唔知得咁乞我憎

膚色都乞你憎
咁都幾慘

我唔準你咁話森仔

btw 見到佢個樣都想屌死佢

大師兄番黎未

心囝live

有無輝葛

睇緊閃光台
硬係覺得有少少怪

閃光不如轉播心囝live啦

直播轉珠

比機械人屌死左

同一時間
閃光比水印屌死咗

話說頭先落堂 磨左3個幾鐘
咁人之常情我梗係9秒9衝入𨋢 以快過單車既速度跑向平常個位塞番粒airpod🚬🚂

突然有個鬼妹（低胸重粉無圖）行個黎問我乞煙 我正享受緊入肺個下 廢事咁多野講求其比支佢囉 大家有緣人🤣

正當我繼續埋頭上網ff 點知佢 i luv u 4eva攬過黎一淡咀埋黎

喂屌你係精神既 秒速抄埋牌

雖然而家d稅貴左 但都唔洗咁架

而家重點 究竟佢係咪對我有意思 下次成pack 比佢有冇機無套中出🤔 各位手足典睇

利申閃電牛 nmd all back 190 buy大陸妹多d💪

天降10c放左大奶妹落la g

一次出一堆又話進唔切

跟著又慢人一個LOOP 日日叫春話出乜乜降臨未

話左你mk 黎

岩岩拍拖個陣都叫一星期有一 兩次，漸漸變左兩星期一次，依家係一個月都未有一次，但我地先一齊左兩年半，有時我主動要求 佢會話我淫 唔中意，話中意女仔純啲搞到我唔敢再向佢提出
佢日日寧願打機都唔會扑野（連打飛機都冇）好怪 點解廿頭既男仔會冇性慾到咁我可以點做？！

換仔

揀我

盡晒力推post
但一到放工都係無晒人

有冇超金打

剛剛先派咗廿鳩幾封回水信
仲打乜春超金

12點後呢到我話事

條友係咪用自動轉珠架
下下轉到盤面最大會唔知娜姐會封暗10turn

Who

星期3牙 同馬會搏鬥緊

加油
羸咗包養我

Txxxx

屌你老味

閘住 反彈 無回頭

做咩自動入坐

你地平時去邊搵人同你地協雙極架?

小薯冇朋友
solo 算

玩PAD唔叫春有咩玩呀

有冇巴打打下頑龍王升lv
有拉g 暗雅

又笑

刷龍魔點砌好

點解可以冇月讀冇木射冇廢珠狼

3隻都唔重要

開,同你打幾場, 就收工要拉閘

極1 宜家係2.5倍經定 2 x 2.5 倍經

連水寶都冇點刷龍魔界

..............

集思廣益
今日叫咩春好

執行呢

前者

雙錢印入場仲過癮

屌出面個post

10場雙極3都冇龍同神殺

成堆大神周回雙3
我就被雙3周回

協機械人rush未

那個不是我

Killer批發 你問我唔答

我見唔係想要個粒killer就會走場

點解食潛在擴張要5格潛覺哂先食得

大神好有錢

3500格位

比你用咁d盾潛

跟唔到

有b

assume極速1個鐘2粒 巨頭2極3 pad play time起碼過150小時

我除左隻鳩里虎其他都有

下 1個鐘起碼3-4粒

岩先臨收工，行入老細房將d文件兜巴車落佢度

我 老細

老細：你做乜鳩呀
我：唔撈啦！今晚贏大錢呀使鬼再返工！

講完就行出房門再大大力bam❗️一聲關門，臨走前指住班同事：你地慢慢返工啦，阿叔我去歎世界啦係咁先

返工 笑屎我

yes屎

唔好FF咁多聽朝早D番工同腦細奶鞋底

小薯無入過場 淨係睇過偶像stream
佢d飛機片我睇得多
點知現實炒足成粒鐘車 估唔到高登巨頭已經達成15分鐘1場0炒車

有冇手足龍魔界

見到佢打沙悟都要開拖已經熄左

根本極3唔係撞noah其實好快

有冇CHING 覺劉 刷緊木宙

覺劉刷木宙

下話

咁你幫下佢手射啦屌

reco拉龍一場都係13分鐘仲要有木印同冇skip combo
其實真係差唔多

得一隻潘朵拉 進暗火定暗暗

升藍帽2號定魚2號好🤔

why not both

完全唔想打降臨叉撚

就黎出轉生 轉暗火巧似好D

召喚臭G MC

yes

唔想破處 之前一直好努力打齊

幫禾代打

有咩慘得過打咖哩打到5%

打唔夠5%

有冇咁準一棍打落去打到5%呀

驚都唔想開
典樣重拾返熱誠

閃光播緊甩甩

del驚投靠鳩毛寶寶

見佢不停搵隊。。諗幫同佢打。。。。汁好哂隊先話有FD打緊。。。。

係咪龍魔界

乜究進邊種都要揀架咩？

狗屎垃圾都拎出嚟

一車車潘

sor 得呢d

得狗屎垃圾拎得出黎

一仔呀一仔

pad靠你啦

77牙77

小薯邊似大神巨頭咩都有

唔該哂

你係G

你係雞咋

唔係討論pad嘅出番去啦

有冇人刷返1粒鐘龍魔界

你2個都係G

我地三個都係G

你係咪高登果位長空

唔係 如果係圖一定梗劣

點解pad咁撚無聊

駁吾刀

條女我一早貼左啦 out唔out d

極美極淫極煽情！葵生涯代表作來了！

神up未

美極

降臨挑戰 求Carry，海格力斯 光明王 8160 0169

光明王

我用拉龍搭

神出手

降臨挑戰 求Carry，大地神(好似係) 光明王 3925 8565

春
你們全部都係雞

多謝蜻蛉神

蜻蛉神

降臨挑戰 求Carry，赫爾(ヘル降臨) 光明王 4124 5069

ching0god出手

神呢?

訓 左 我頂上

降臨挑戰 求Carry，酒吞童子 光明王 4471 9394

多謝報紙神

降臨挑戰 求Carry，宙赫 光明王 7004 6194

降臨挑戰 求Carry，暗龍女 光明王 6383 5552
多謝報紙神

有無人無暗雅？ 用新暗希搭暗雅點睇？

矛防封 力水5.25倍

除此之外應該矛咩所謂既？？？

利申9 up

求carry

降臨挑戰 求Carry，暗龍女 光明王 6383 5552
呢個先真，sorry

頭先打日和rush比人封到完場...

鐵丁我要同你單挑

你個名搞咩黎
me發達啦

鐵丁發左達

終於抽到火寶

光

嗱有好野梗係益pad post手足

嬲

鐵丁係咪要課返一年金

準備睇樓

裝唔到game

準備落樓食m記最貴個款早餐

訂左rg full saber未

跟左遲神買大

今日決定去茶記食

mb就有

Mon post🐕

課365粒👏🏽

又係你個cap圖JJ

最心疼是 番到屋企無左件事 牙牙牙牙牙

吾系吾課牙？

#502
解釋下

沉迷賭博 富可敵國

一齊睇樓

一早有幾層揸手

今次羸到夠我買個島

讓我加入你嘅後宮樂園

補時入多2粒 好波

無左十幾pack

😂

課一年金未

大家點睇鐵丁 丁丁

用左成個禮拜先淸晒下面啲垃圾既挑戰模式

尋晚馬仔有斬獲
今晚邊壚冰果到

唔知佢 reset 完話改玩法會改成點

想清埋雙極
有冇清放水天龍（明王）

神就是神
小薯打算清到霜龍就算了

轉俾你
擺o左 2 號位

想出街睇sao添

仲未爆post

成功用一層樓換左7層樓返黎
入黑哨我信

終於有錢食早餐

都仲差4隻寵

有冇人企進化素材問卷

下個pool矛石抽

課左1噸石 幾時有野抽

1粒幾重

1噸

你等 d 巨頭起身幫你手啦

你要知裏天龍呢 d 降臨寵
好多中游玩家係不當一回事的 ...

佢自己咪巨頭兼神

屌
出咗門口食埋早餐了

黑哨鐵丁 屌你老母

錢已袋

豬哂呢個月份家用

原來你係我學生

記住交補習費

少少地買在大夠買張1080TI

In ho yin we 7s

記住交保護費

講起補習 就諗起dvd

自己隊長技都冇埋

玩起村啦屌

點撚樣hea時間好呀屌

轉jer水天龍

轉珠

出左門口咪去戲院坐陣番屋企囉

課金抽+蛋,抽到維護

點半先有堂

已經睇左劇透

去溝女

禾刀睇左劇透

準備跳落去游陣水

Metal Build F91 amazon jp炒價回翻落25000yen樓下，鳩估香港有得炒都應該唔過$2200

出售齊冠ACC
有意PM我

我要同鐵丁隻揪

用無冠ac交換
pm jor 048

300

初夜換 ok

黑哨 巴塞演藝學院 屌你老味

今日公佈beta tester名單啦
少佐中左未

禾中jor

馬會 為大家帶來財富

初?
邊到初呀睇過

恭喜晒呀 仔定女

未呀

無可否認今場so9真係幾好戲
屁馬都唔差

鐵丁都好好戲

冇翻3X碎應該唔會識呢隻經典毒撚歌

禾2字刀未

幾點?
不過10號個輪就算中左都玩唔到

下午5時許，一名男中學生與同學在天水圍天瑞邨商場的麥當勞內玩紙牌遊戲，其間有食客嫌他們「阻住啲地方」於是發生爭執，並遭5名食客擲凳襲擊。男中學生頭部及右手手背受傷，由救護車送院治理。

ching好波！

00後

你就00後

lf2

有冇玩過

小學好多同學有玩
除咗我

淨係話今日
玩足三日先可以試晒d機

阿叔我扑緊女個陣你都唔知出世未

死廢老

碌鳩已漸痕

聽日要去聽AIMER

You are my only one baby

生左佢出黎 你點睇

有小櫻料未

想睇RE I AM

朱雀講左咁耐都未有得究進嘅...

等緊近難母覺醒

等緊代行分歧究進

等緊山本死

你又黑心左啲
我等繄佢俾人炒之後破產留落街頭乞食啫

點升rank最快
唔夠COST

千其唔好翻工，仲悶

山笨係咪無料先閉門思過

錢印雙極

有冇d簡單d

錢印機械人

機械人係邊關?

即係叫你打乜鳩都入錢印

我無錢印呢

抽到有

好後悔黑龍0體果陣冇狂刷
差6cost先用到2秒手指

你咁低cost其實刷雙一就已經好快

你又唔係 900 幾 1000 rank
升 rank 有幾難呀

呢排刷下降臨 / 龍魔界
好快升完

新料

放兩隻垃圾又一日

防封木和龍
裡限俾合作吊爆係咩玩法

係咪搵人協力斷線打雙一

招技仲要勁咁多 ...

唔係不嬲都後出果隻勁啲嘅咩

係呀
跟住到木和龍究進
合作變垃圾

不要問 只要抽

咁都要睇幾稀有
正月日龍難抽，勁過正版日龍我覺得ok
合作6星呢啲公廁都全面吊爆裡限

今日有冇重心

要籌錢抽5隻木和龍

曼聯

正月日和龍仲係勁過正版

抽啦望

1-1 ?

有1木和龍 5火和龍 7隻水和龍

1 木和龍就收埋啦
(利申：有 4 隻)

打個哈嚏就有啦

得兩隻

有4隻垃圾好威 ？

起碼有 20 萬 MP o係手

未夠1隊仲好意思講出黎
笑到停唔到

幾時先再buff下3色龍女

好橙,神羅果隻將原版果兩粒垃圾加珠變左防綁

笑死未

除左有屆打盃焗住用佢 之後都無用過

未死得住 仲笑緊

幾時死

已經MARK低曬會抽果班等住指住黎笑

就訓著都笑到醒咗

一齊指住佢地笑

mark左我未 我抽到5隻先停

講你就兇狠
做你就碌撚

已back up

停未

今次真係木和龍system

未抽夠十隻都好似唔夠組隊

你地課金system姐

防綁木和system

你地慢慢抽

Update左都未整新閃咭

一黎就閃盲左

完全跟唔到

八婆is g

mark到實

樓下is g

閘住反彈，樓上係g

冇風神技，不了

樓上樓下都係G

係咁意拎馬會d錢都抽到幾隊

都未話已出完
八婆點會出得1粒鑽蛋咁少

有料未

Uccu 多麼的可悲

推落曼聯度未

推落最聯不如推我
p.s. c眼係處

睇清楚d根本係詐騙，明明係木和龍究進黎

下個post要貼返張鐵丁回歸圖

木和龍唔係本來就究進左架咩

吹牙

覺醒究進囉，欠牙

比返2粒加珠黎

我有2粒

搵夾仔夾住 喺旺中行一圈

🇭🇰🐷

<<勁伏>> LUNCH前貼相減肥

賣左ac了

鐵丁做乜偷左我封email

齊左

撚有人要咩

買定最聯稱霸歐洲

上次訂支筆終於送到黎
好滑好順
不過要比d力禁先感感到

睇錯好濕好窄

1001

禾屌 Aimer bb

入唔到驚

Bam ac潮

無事

趕得切賣acc
開心

你個非洲ac要咩無咩

Pad己執

佢只係一個晒黑左既歐洲人 咪俾佢呃

咁多4倍經 自己打飽去啦

都賣鬼左
理得佢
夠我係剛果買成條村再加一群水牛可以瘋狂渣水牛奶

4倍經降臨著數過雙極1

Disgusting

我佛你

咩終了話

我成日諗住用盡晒d體先升lv
係咪好傻豬

賣唔切就執咗
還我血汗錢

1002

1003

1004

1005

1006

1001未